#. #
#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./security/manager/chrome/pipnss/pipnss.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-23 18:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: CertPassPrompt
msgid "Please enter the master password for the %S."
msgstr "請輸入 %S 的主控密碼。"

#. # the following strings have special requirements:
#. # they must fit in a 32 or 64 byte buffer after being translated
#. # to UTF8.  Note to translator. It's not easy for you to figure
#. # whether the escaped unicode string you produce will fit in 
#. # the space allocated.
#. #
#. # 64 bytes long after conversion to UTF8
#: RootCertModuleName
msgid "Builtin Roots Module"
msgstr "內建根模組"

#. #
#. # 32 bytes long after conversion to UTF8
#: ManufacturerID
msgid "Mozilla.org"
msgstr "Mozilla.org"

#. #
#. # 32  bytes long after conversion to UTF8
#: LibraryDescription
msgid "PSM Internal Crypto Services"
msgstr "PSM 內部密碼服務"

#. #
#. # 32 bytes long after conversion to UTF8
#: TokenDescription
msgid "Generic Crypto Services"
msgstr "通用密碼服務"

#. #
#. # 32 bytes long after conversion to UTF8
#: PrivateTokenDescription
msgctxt "PrivateTokenDescription"
msgid "Software Security Device"
msgstr "軟體安全裝置"

#. #
#. # 64 bytes long after conversion to UTF8
#: SlotDescription
msgid "PSM Internal Cryptographic Services"
msgstr "PSM 內部密碼服務"

#. #
#. # 64 bytes long after conversion to UTF8
#: PrivateSlotDescription
msgid "PSM Private Keys"
msgstr "PSM 私密金鑰"

#. #
#. # 32
#: Fips140TokenDescription
msgid "Software Security Device (FIPS)"
msgstr "軟體安全裝置 (FIPS)"

#. # 64
#: Fips140SlotDescription
msgid "FIPS 140 Cryptographic, Key and Certificate Services"
msgstr "FIPS 140 密碼編譯、金鑰及憑證服務"

#. # 32
#: InternalToken
msgctxt "InternalToken"
msgid "Software Security Device"
msgstr "軟體安全裝置"

#. # End of size restriction.
#: VerifySSLClient
msgid "SSL Client Certificate"
msgstr "SSL 客戶端憑證"

#: VerifySSLServer
msgid "SSL Server Certificate"
msgstr "SSL 伺服器憑證"

#: VerifySSLCA
msgid "SSL Certificate Authority"
msgstr "SSL 憑證機構"

#: VerifyEmailSigner
msgid "Email Signer Certificate"
msgstr "Email 簽署憑證"

#: VerifyEmailRecip
msgid "Email Recipient Certificate"
msgstr "Email 接收憑證"

#: VerifyObjSign
msgctxt "VerifyObjSign"
msgid "Object Signer"
msgstr "物件簽署者"

#: VerifyCAVerifier
msgctxt "VerifyCAVerifier"
msgid "CA Verifier"
msgstr "憑證機構確認者"

#: VerifyStatusResponder
msgid "Status Responder Certificate"
msgstr "狀態回應者憑證"

#: HighGrade
msgid "High Grade"
msgstr "高等級"

#: MediumGrade
msgid "Medium Grade"
msgstr "中等級"

#. # LOCALIZATION NOTE (nick_template): $1s is the common name from a cert (e.g. "Mozilla"), $2s is the CA name (e.g. VeriSign)
#: nick_template
msgid "%1$s's %2$s ID"
msgstr "%1$s 的 %2$s ID"

#. #These are the strings set for the ASN1 objects in a certificate.
#: CertDumpCertificate
msgid "Certificate"
msgstr "憑證"

#: CertDumpVersion
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: CertDumpVersion1
msgid "Version 1"
msgstr "版本 1"

#: CertDumpVersion2
msgid "Version 2"
msgstr "版本 2"

#: CertDumpVersion3
msgid "Version 3"
msgstr "版本 3"

#: CertDumpSerialNo
msgid "Serial Number"
msgstr "序號"

#: CertDumpMD2WithRSA
msgid "PKCS #1 MD2 With RSA Encryption"
msgstr "PKCS #1 MD2 加 RSA 加密"

#: CertDumpMD5WithRSA
msgid "PKCS #1 MD5 With RSA Encryption"
msgstr "PKCS #1 MD5 加 RSA 加密"

#: CertDumpSHA1WithRSA
msgid "PKCS #1 SHA-1 With RSA Encryption"
msgstr "PKCS #1 SHA-1 加 RSA 加密"

#: CertDumpSHA256WithRSA
msgid "PKCS #1 SHA-256 With RSA Encryption"
msgstr "PKCS #1 SHA-256 加 RSA 加密"

#: CertDumpSHA384WithRSA
msgid "PKCS #1 SHA-384 With RSA Encryption"
msgstr "PKCS #1 SHA-384 加 RSA 加密"

#: CertDumpSHA512WithRSA
msgid "PKCS #1 SHA-512 With RSA Encryption"
msgstr "PKCS #1 SHA-512 加 RSA 加密"

#: CertDumpDefOID
msgid "Object Identifier (%S)"
msgstr "物件識別符 (%S)"

#: CertDumpIssuer
msgid "Issuer"
msgstr "簽發者"

#: CertDumpSubject
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: CertDumpAVACountry
msgid "C"
msgstr "C"

#: CertDumpAVAState
msgid "ST"
msgstr "ST"

#: CertDumpAVALocality
msgid "L"
msgstr "L"

#: CertDumpAVAOrg
msgid "O"
msgstr "O"

#: CertDumpAVAOU
msgid "OU"
msgstr "OU"

#: CertDumpAVACN
msgid "CN"
msgstr "CN"

#: CertDumpUserID
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: CertDumpPK9Email
msgid "E"
msgstr "E"

#: CertDumpAVADN
msgid "DN"
msgstr "DN"

#: CertDumpAVADC
msgid "DC"
msgstr "DC"

#: CertDumpSurname
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: CertDumpGivenName
msgid "Given Name"
msgstr "名"

#: CertDumpValidity
msgid "Validity"
msgstr "有效"

#: CertDumpNotBefore
msgid "Not Before"
msgstr "不早於"

#: CertDumpNotAfter
msgid "Not After"
msgstr "不晚於"

#: CertDumpSPKI
msgid "Subject Public Key Info"
msgstr "主公開金鑰資訊"

#: CertDumpSPKIAlg
msgid "Subject Public Key Algorithm"
msgstr "主公開金鑰演算法"

#: CertDumpAlgID
msgid "Algorithm Identifier"
msgstr "演算法識別符"

#: CertDumpParams
msgid "Algorithm Parameters"
msgstr "演算法參數"

#: CertDumpRSAEncr
msgid "PKCS #1 RSA Encryption"
msgstr "PKCS #1 RSA 加密"

#: CertDumpRSAPSSSignature
msgid "PKCS #1 RSASSA-PSS Signature"
msgstr "PKCS #1 RSASSA-PSS 簽章"

#: CertDumpRSATemplate
msgid ""
"Modulus (%S bits):\n"
"%S\n"
"Exponent (%S bits):\n"
"%S"
msgstr ""
"模組 (%S 位元):\n"
"%S\n"
"指數 (%S 位元):\n"
"%S"

#: CertDumpECTemplate
msgid ""
"Key size: %S bits\n"
"Base point order length: %S bits\n"
"Public value:\n"
"%S"
msgstr ""
"金鑰大小: %S 位元\n"
"基點級數長度 (Base point order length): %S 位元\n"
"公開值:\n"
"%S"

#: CertDumpIssuerUniqueID
msgid "Issuer Unique ID"
msgstr "發行者唯一 ID"

#: CertDumpSubjPubKey
msgid "Subject's Public Key"
msgstr "主公開金鑰 (Public key)"

#: CertDumpSubjectUniqueID
msgid "Subject Unique ID"
msgstr "主唯一 ID"

#: CertDumpExtensions
msgid "Extensions"
msgstr "延伸資訊"

#: CertDumpSubjectDirectoryAttr
msgid "Certificate Subject Directory Attributes"
msgstr "憑證主目錄屬性"

#: CertDumpSubjectKeyID
msgid "Certificate Subject Key ID"
msgstr "憑證主金鑰 ID"

#: CertDumpKeyUsage
msgid "Certificate Key Usage"
msgstr "憑證金鑰用法"

#: CertDumpSubjectAltName
msgid "Certificate Subject Alt Name"
msgstr "憑證主替代名稱"

#: CertDumpIssuerAltName
msgid "Certificate Issuer Alt Name"
msgstr "憑證簽署者替代名稱"

#: CertDumpBasicConstraints
msgid "Certificate Basic Constraints"
msgstr "憑證基本限制"

#: CertDumpNameConstraints
msgid "Certificate Name Constraints"
msgstr "憑證名稱限制"

#: CertDumpCrlDistPoints
msgid "CRL Distribution Points"
msgstr "憑證廢止清冊發佈點"

#: CertDumpCertPolicies
msgid "Certificate Policies"
msgstr "憑證政策"

#: CertDumpPolicyMappings
msgid "Certificate Policy Mappings"
msgstr "憑證政策對映"

#: CertDumpPolicyConstraints
msgid "Certificate Policy Constraints"
msgstr "憑證政策限制"

#: CertDumpAuthKeyID
msgid "Certificate Authority Key Identifier"
msgstr "憑證機構金鑰識別符"

#: CertDumpExtKeyUsage
msgid "Extended Key Usage"
msgstr "延伸金鑰用法"

#: CertDumpAuthInfoAccess
msgid "Authority Information Access"
msgstr "授權資訊存取"

#: CertDumpAnsiX9DsaSignature
msgid "ANSI X9.57 DSA Signature"
msgstr "ANSI X9.57 DSA 簽章"

#: CertDumpAnsiX9DsaSignatureWithSha1
msgid "ANSI X9.57 DSA Signature with SHA1 Digest"
msgstr "ANSI X9.57 DSA 簽章加 SHA1 摘要"

#: CertDumpAnsiX962ECDsaSignatureWithSha1
msgid "ANSI X9.62 ECDSA Signature with SHA1"
msgstr "ANSI X9.62 ECDSA 簽章加 SHA1"

#: CertDumpKUSign
msgid "Signing"
msgstr "簽署中"

#: CertDumpKUNonRep
msgid "Non-repudiation"
msgstr "無可否認服務"

#: CertDumpKUEnc
msgid "Key Encipherment"
msgstr "Key 加密"

#: CertDumpKUDEnc
msgid "Data Encipherment"
msgstr "資料加密"

#: CertDumpKUKA
msgid "Key Agreement"
msgstr "金鑰同意書"

#: CertDumpKUCertSign
msgid "Certificate Signer"
msgstr "憑證簽署者"

#: CertDumpKUCRLSigner
msgid "CRL Signer"
msgstr "廢止清冊簽署者"

#: CertDumpCritical
msgid "Critical"
msgstr "Critical"

#: CertDumpNonCritical
msgid "Not Critical"
msgstr "非 Critical"

#: CertDumpSigAlg
msgid "Certificate Signature Algorithm"
msgstr "憑證簽署演算法"

#: CertDumpCertSig
msgid "Certificate Signature Value"
msgstr "憑證簽章值"

#: CertDumpExtensionFailure
msgid "Error: Unable to process extension"
msgstr "錯誤: 無法處理擴充欄位"

#: CertDumpIsCA
msgid "Is a Certificate Authority"
msgstr "這是憑證機構"

#: CertDumpIsNotCA
msgid "Is not a Certificate Authority"
msgstr "這不是憑證機構"

#: CertDumpPathLen
msgid "Maximum number of intermediate CAs: %S"
msgstr "中繼憑證機構最大值: %S"

#: CertDumpPathLenUnlimited
msgid "unlimited"
msgstr "不限"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_5_5_7_3_1
msgid "TLS Web Server Authentication"
msgstr "TLS Web 伺服器鑑別"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_5_5_7_3_2
msgid "TLS Web Client Authentication"
msgstr "TLS Web 用戶端鑑別"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_5_5_7_3_3
msgid "Code Signing"
msgstr "代碼簽署"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_5_5_7_3_4
msgid "E-mail protection"
msgstr "E-mail 保護"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_5_5_7_3_8
msgid "Time Stamping"
msgstr "時間戳記"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_5_5_7_3_9
msgid "OCSP Signing"
msgstr "OCSP 簽署"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_2_1_21
msgid "Microsoft Individual Code Signing"
msgstr "Microsoft 獨立代碼簽署"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_2_1_22
msgid "Microsoft Commercial Code Signing"
msgstr "Microsoft 商業代碼簽署"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_10_3_1
msgid "Microsoft Trust List Signing"
msgstr "Microsoft 信任清單簽署"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_10_3_2
msgid "Microsoft Time Stamping"
msgstr "Microsoft 時間戳記"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_10_3_3
msgid "Microsoft Server Gated Crypto"
msgstr "Microsoft 伺服器閘道加密 (SGC)"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_10_3_4
msgid "Microsoft Encrypting File System"
msgstr "Microsoft 加密檔案系統"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_10_3_4_1
msgid "Microsoft File Recovery"
msgstr "Microsoft 檔案回復"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_10_3_5
msgid "Microsoft Windows Hardware Driver Verification"
msgstr "Microsoft Windows 硬體驅動程式驗證"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_10_3_10
msgid "Microsoft Qualified Subordination"
msgstr "Microsoft 合格次級憑證"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_10_3_11
msgid "Microsoft Key Recovery"
msgstr "Microsoft 金鑰回復"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_10_3_12
msgid "Microsoft Document Signing"
msgstr "Microsoft 文件簽署"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_10_3_13
msgid "Microsoft Lifetime Signing"
msgstr "Microsoft Lifetime 簽署"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_20_2_2
msgid "Microsoft Smart Card Logon"
msgstr "Microsoft 智慧卡登入"

#: CertDumpEKU_1_3_6_1_4_1_311_21_6
msgid "Microsoft Key Recovery Agent"
msgstr "Microsoft 金鑰回復代理"

#: CertDumpMSCerttype
msgid "Microsoft Certificate Template Name"
msgstr "Microsoft 憑證範本名稱"

#: CertDumpMSNTPrincipal
msgid "Microsoft Principal Name"
msgstr "Microsoft 主體名稱"

#: CertDumpMSCAVersion
msgid "Microsoft CA Version"
msgstr "Microsoft CA 版本"

#: CertDumpMSDomainGUID
msgid "Microsoft Domain GUID"
msgstr "Microsoft 網域 GUID"

#: CertDumpEKU_2_16_840_1_113730_4_1
msgid "Netscape Server Gated Crypto"
msgstr "Netscape 伺服器閘道加密 (SGC)"

#: CertDumpRFC822Name
msgid "E-Mail Address"
msgstr "E-Mail 地址"

#: CertDumpDNSName
msgid "DNS Name"
msgstr "DNS 名稱"

#: CertDumpX400Address
msgid "X.400 Address"
msgstr "X.400 位址"

#: CertDumpDirectoryName
msgid "X.500 Name"
msgstr "X.500 名稱"

#: CertDumpEDIPartyName
msgid "EDI Party Name"
msgstr "EDI Party 名稱"

#: CertDumpURI
msgid "URI"
msgstr "網址"

#: CertDumpIPAddress
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: CertDumpRegisterID
msgid "Registered OID"
msgstr "已註冊 OID"

#: CertDumpKeyID
msgid "Key ID"
msgstr "金鑰 ID"

#: CertDumpVerisignNotices
msgid "Verisign User Notices"
msgstr "Verisign 使用者通知"

#: CertDumpUnused
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: CertDumpKeyCompromise
msgid "Key Compromise"
msgstr "金鑰破解"

#: CertDumpCACompromise
msgid "CA Compromise"
msgstr "憑證機構破解"

#: CertDumpAffiliationChanged
msgid "Affiliation Changed"
msgstr "從屬關係已改變"

#: CertDumpSuperseded
msgid "Superseded"
msgstr "已展延"

#: CertDumpCessation
msgid "Cessation of Operation"
msgstr "操作停止"

#: CertDumpHold
msgid "Certificate Hold"
msgstr "憑證保留"

#: CertDumpOCSPResponder
msgid "OCSP"
msgstr "OCSP"

#: CertDumpCAIssuers
msgid "CA Issuers"
msgstr "CA 簽發者"

#: CertDumpCPSPointer
msgid "Certification Practice Statement pointer"
msgstr "憑證實務作業基準指示器"

#: CertDumpPolicyOidEV
msgid "Extended Validation (EV) SSL Server Certificate"
msgstr "延伸驗證 (EV) SSL 伺服器憑證"

#: CertDumpUserNotice
msgid "User Notice"
msgstr "使用者通知"

#: CertDumpLogotype
msgid "Logotype"
msgstr "標準字 (Logotype)"

#: CertDumpECPublicKey
msgid "Elliptic Curve Public Key"
msgstr "橢圓曲線公開金鑰"

#: CertDumpECDSAWithSHA1
msgid "X9.62 ECDSA Signature with SHA1"
msgstr "X9.62 ECDSA 簽章加 SHA1"

#: CertDumpECprime192v1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve prime192v1 (aka secp192r1, NIST P-192)"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 prime192v1 (又稱 secp192r1, NIST P-192)"

#: CertDumpECprime192v2
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve prime192v2"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 prime192v2"

#: CertDumpECprime192v3
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve prime192v3"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 prime192v3"

#: CertDumpECprime239v1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve prime239v1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 prime239v1"

#: CertDumpECprime239v2
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve prime239v2"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 prime239v2"

#: CertDumpECprime239v3
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve prime239v3"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 prime239v3"

#: CertDumpECprime256v1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve prime256v1 (aka secp256r1, NIST P-256)"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 prime256v1 (又稱 secp256r1, NIST P-256)"

#: CertDumpECsecp112r1
msgid "SECG elliptic curve secp112r1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp112r1"

#: CertDumpECsecp112r2
msgid "SECG elliptic curve secp112r2"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp112r2"

#: CertDumpECsecp128r1
msgid "SECG elliptic curve secp128r1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp128r1"

#: CertDumpECsecp128r2
msgid "SECG elliptic curve secp128r2"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp128r2"

#: CertDumpECsecp160k1
msgid "SECG elliptic curve secp160k1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp160k1"

#: CertDumpECsecp160r1
msgid "SECG elliptic curve secp160r1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp160r1"

#: CertDumpECsecp160r2
msgid "SECG elliptic curve secp160r2"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp160r2"

#: CertDumpECsecp192k1
msgid "SECG elliptic curve secp192k1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp192k1"

#: CertDumpECsecp224k1
msgid "SECG elliptic curve secp224k1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp224k1"

#: CertDumpECsecp224r1
msgid "SECG elliptic curve secp224r1 (aka NIST P-224)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp224r1 (又稱 NIST P-224)"

#: CertDumpECsecp256k1
msgid "SECG elliptic curve secp256k1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp256k1"

#: CertDumpECsecp384r1
msgid "SECG elliptic curve secp384r1 (aka NIST P-384)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp384r1 (又稱 NIST P-384)"

#: CertDumpECsecp521r1
msgid "SECG elliptic curve secp521r1 (aka NIST P-521)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 secp521r1 (又稱 NIST P-521)"

#: CertDumpECc2pnb163v1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2pnb163v1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2pnb163v1"

#: CertDumpECc2pnb163v2
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2pnb163v2"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2pnb163v2"

#: CertDumpECc2pnb163v3
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2pnb163v3"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2pnb163v3"

#: CertDumpECc2pnb176v1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2pnb176v1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2pnb176v1"

#: CertDumpECc2tnb191v1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2tnb191v1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2tnb191v1"

#: CertDumpECc2tnb191v2
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2tnb191v2"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2tnb191v2"

#: CertDumpECc2tnb191v3
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2tnb191v3"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2tnb191v3"

#: CertDumpECc2onb191v4
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2onb191v4"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2onb191v4"

#: CertDumpECc2onb191v5
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2onb191v5"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2onb191v5"

#: CertDumpECc2pnb208w1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2pnb208w1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2pnb208w1"

#: CertDumpECc2tnb239v1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2tnb239v1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2tnb239v1"

#: CertDumpECc2tnb239v2
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2tnb239v2"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2tnb239v2"

#: CertDumpECc2tnb239v3
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2tnb239v3"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2tnb239v3"

#: CertDumpECc2onb239v4
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2onb239v4"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2onb239v4"

#: CertDumpECc2onb239v5
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2onb239v5"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2onb239v5"

#: CertDumpECc2pnb272w1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2pnb272w1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2pnb272w1"

#: CertDumpECc2pnb304w1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2pnb304w1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2pnb304w1"

#: CertDumpECc2tnb359v1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2tnb359v1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2tnb359v1"

#: CertDumpECc2pnb368w1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2pnb368w1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2pnb368w1"

#: CertDumpECc2tnb431r1
msgid "ANSI X9.62 elliptic curve c2tnb431r1"
msgstr "ANSI X9.62 橢圓曲線 c2tnb431r1"

#: CertDumpECsect113r1
msgid "SECG elliptic curve sect113r1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect113r1"

#: CertDumpECsect113r2
msgid "SECG elliptic curve sect113r2"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect113r2"

#: CertDumpECsect131r1
msgid "SECG elliptic curve sect131r1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect131r1"

#: CertDumpECsect131r2
msgid "SECG elliptic curve sect131r2"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect131r2"

#: CertDumpECsect163k1
msgid "SECG elliptic curve sect163k1 (aka NIST K-163)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect163k1 (又稱 NIST K-163)"

#: CertDumpECsect163r1
msgid "SECG elliptic curve sect163r1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect163r1"

#: CertDumpECsect163r2
msgid "SECG elliptic curve sect163r2 (aka NIST B-163)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect163r2 (又稱 NIST B-163)"

#: CertDumpECsect193r1
msgid "SECG elliptic curve sect193r1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect193r1"

#: CertDumpECsect193r2
msgid "SECG elliptic curve sect193r2"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect193r2"

#: CertDumpECsect233k1
msgid "SECG elliptic curve sect233k1 (aka NIST K-233)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect233k1 (又稱 NIST K-233)"

#: CertDumpECsect233r1
msgid "SECG elliptic curve sect233r1 (aka NIST B-233)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect233r1 (又稱 NIST B-233)"

#: CertDumpECsect239k1
msgid "SECG elliptic curve sect239k1"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect239k1"

#: CertDumpECsect283k1
msgid "SECG elliptic curve sect283k1 (aka NIST K-283)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect283k1 (又稱 NIST K-283)"

#: CertDumpECsect283r1
msgid "SECG elliptic curve sect283r1 (aka NIST B-283)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect283r1 (又稱 NIST B-283)"

#: CertDumpECsect409k1
msgid "SECG elliptic curve sect409k1 (aka NIST K-409)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect409k1 (又稱 NIST K-409)"

#: CertDumpECsect409r1
msgid "SECG elliptic curve sect409r1 (aka NIST B-409)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect409r1 (又稱 NIST B-409)"

#: CertDumpECsect571k1
msgid "SECG elliptic curve sect571k1 (aka NIST K-571)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect571k1 (又稱 NIST K-571)"

#: CertDumpECsect571r1
msgid "SECG elliptic curve sect571r1 (aka NIST B-571)"
msgstr "SECG 橢圓曲線 sect571r1 (又稱 NIST B-571)"

#: CertDumpRawBytesHeader
msgid "Size: %S Bytes / %S Bits"
msgstr "大小: %S Bytes / %S Bits"

#: VerifySSLClient_p
msgid "Client"
msgstr "用戶端"

#: VerifySSLServer_p
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: VerifySSLCA_p
msgid "SSL CA"
msgstr "SSL CA"

#: VerifyEmailSigner_p
msgid "Sign"
msgstr "簽署"

#: VerifyEmailRecip_p
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: VerifyObjSign_p
msgctxt "VerifyObjSign_p"
msgid "Object Signer"
msgstr "物件簽署者"

#: VerifyCAVerifier_p
msgctxt "VerifyCAVerifier_p"
msgid "CA Verifier"
msgstr "憑證機構確認者"

#: VerifyStatusResponder_p
msgid "Status Responder"
msgstr "狀態回應者"

#: PK11BadPassword
msgid "The password entered was incorrect."
msgstr "輸入的密碼不正確。"

#: SuccessfulP12Backup
msgid "Successfully backed up your security certificate(s) and private key(s)."
msgstr "已成功備份您的安全憑證與私密金鑰"

#: SuccessfulP12Restore
msgid "Successfully restored your security certificate(s) and private key(s)."
msgstr "已成功回存您的安全憑證與私密金鑰"

#: PKCS12DecodeErr
msgid ""
"Failed to decode the file.  Either it is not in PKCS #12 format, has been "
"corrupted, or the password you entered was incorrect."
msgstr ""
"無法解碼檔案。它可能不是 PKCS #12 格式、或檔案損毀，或是您輸入的密碼有誤。"

#: PKCS12UnknownErrRestore
msgid "Failed to restore the PKCS #12 file for unknown reasons."
msgstr "因為未知的原因而無法回存 PKCS #12 檔案。"

#: PKCS12UnknownErrBackup
msgid "Failed to create the PKCS #12 backup file for unknown reasons."
msgstr "因為未知的原因而無法備份 PKCS #12 檔案。"

#: PKCS12UnknownErr
msgid "The PKCS #12 operation failed for unknown reasons."
msgstr "PKCS #12 因為不明原因失敗了。"

#: PKCS12InfoNoSmartcardBackup
msgid ""
"It is not possible to back up certificates from a hardware security device "
"such as a smart card."
msgstr "無法從像智慧卡等硬體安全裝置中備份憑證資訊。"

#: PKCS12DupData
msgid "The certificate and private key already exist on the security device."
msgstr "此憑證及私密金鑰已存到安全裝置中了。"

#: AddModuleFailure
msgid "Unable to add module"
msgstr "無法新增模組"

#: AddModuleDup
msgid "Security Module already exists"
msgstr "安全模組已存在"

#: DelModuleWarning
msgid "Are you sure you want to delete this security module?"
msgstr "您確定要刪除此模組？"

#: DelModuleError
msgid "Unable to delete module"
msgstr "無法刪除模組"

#: AVATemplate
msgid "%S = %S"
msgstr "%S = %S"

#: PSMERR_SSL_Disabled
msgid "Can't connect securely because the SSL protocol has been disabled."
msgstr "無法安全連線，因為 SSL 通訊協定已停用。"

#: PSMERR_SSL2_Disabled
msgid ""
"Can't connect securely because the site uses an older, insecure version of "
"the SSL protocol."
msgstr "無法安全連線，因為該網站使用舊版、不安全的 SSL 通訊協定。"

#: PSMERR_HostReusedIssuerSerial
msgid ""
"You have received an invalid certificate.  Please contact the server "
"administrator or email correspondent and give them the following "
"information:\n"
"\n"
"Your certificate contains the same serial number as another certificate "
"issued by the certificate authority.  Please get a new certificate "
"containing a unique serial number."
msgstr ""
"您收到無效的憑證，請與伺服器管理員或郵件聯絡人聯絡，並提供下列資訊:\n"
"\n"
"您的憑證內含與其他憑證機構所簽發憑證相同的序號，請用不同的序號產生新的憑證。"

#: SSLConnectionErrorPrefix
msgid "An error occurred during a connection to %S."
msgstr "連線到 %S 時發生錯誤。"

#: certErrorIntro
msgid "%S uses an invalid security certificate."
msgstr "%S 用了無效的安全憑證。"

#: certErrorTrust_SelfSigned
msgid "The certificate is not trusted because it is self-signed."
msgstr "該憑證未受信任，因為憑證是自己簽署的憑證。"

#: certErrorTrust_UnknownIssuer
msgid ""
"The certificate is not trusted because the issuer certificate is unknown."
msgstr "該憑證未受信任，因為簽發者憑證未知。"

#: certErrorTrust_CaInvalid
msgid ""
"The certificate is not trusted because it was issued by an invalid CA "
"certificate."
msgstr "該憑證未受信任，因為事由無效憑證機構的憑證簽發的。"

#: certErrorTrust_Issuer
msgid ""
"The certificate is not trusted because the issuer certificate is not trusted."
msgstr "該憑證未受信任，因為簽發者的憑證未被信任。"

#: certErrorTrust_SignatureAlgorithmDisabled
msgid ""
"The certificate is not trusted because it was signed using a signature "
"algorithm that was disabled because that algorithm is not secure."
msgstr "由於未經安全的簽章演算法進行簽署，無法信任此憑證。"

#: certErrorTrust_ExpiredIssuer
msgid ""
"The certificate is not trusted because the issuer certificate has expired."
msgstr "該憑證未受信任，因為簽發者的憑證已過期。"

#: certErrorTrust_Untrusted
msgid "The certificate does not come from a trusted source."
msgstr "憑證不是來自受信任的來源。"

#: certErrorMismatch
msgid "The certificate is not valid for the name %S."
msgstr "憑證對於名稱 %S 無效。"

#. # LOCALIZATION NOTE (certErrorMismatchSingle2): Do not translate <a id="cert_domain_link" title="%1$S">%1$S</a>
#: certErrorMismatchSingle2
msgid ""
"The certificate is only valid for <a id=\"cert_domain_link\" title=\"%1$S\">"
"%1$S</a>"
msgstr "憑證只對 <a id=\"cert_domain_link\" title=\"%1$S\">%1$S</a> 有效。"

#: certErrorMismatchSinglePlain
msgid "The certificate is only valid for %S"
msgstr "憑證只對 %S 有效"

#: certErrorMismatchMultiple
msgid "The certificate is only valid for the following names:"
msgstr "憑證只對下列名稱有效:"

#: certErrorMismatchNoNames
msgid "The certificate is not valid for any server names."
msgstr "憑證對任何伺服器名稱均無效。"

#. # LOCALIZATION NOTE (certErrorExpiredNow): Do not translate %1$S (date+time of expired certificate) or %2$S (current date+time)
#: certErrorExpiredNow
msgid "The certificate expired on %1$S. The current time is %2$S."
msgstr "憑證已於 %1$S 過期。目前的時間是 %2$S。"

#. # LOCALIZATION NOTE (certErrorNotYetValidNow): Do not translate %1$S (date+time certificate will become valid) or %2$S (current date+time)
#: certErrorNotYetValidNow
msgid "The certificate will not be valid until %1$S. The current time is %2$S."
msgstr "憑證僅於 %1$S 後有效。目前的時間是 %2$S。"

#: certErrorCodePrefix
msgid "(Error code: %S)"
msgstr "(錯誤碼: %S)"

#: CertInfoIssuedFor
msgid "Issued to:"
msgstr "簽發給:"

#: CertInfoIssuedBy
msgid "Issued by:"
msgstr "簽發者:"

#: CertInfoValid
msgid "Valid"
msgstr "驗證成功"

#: CertInfoFrom
msgid "from"
msgstr "從"

#: CertInfoTo
msgid "to"
msgstr "到"

#: CertInfoPurposes
msgid "Purposes"
msgstr "用途"

#: CertInfoEmail
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: CertInfoStoredIn
msgid "Stored in:"
msgstr "存放於:"

#: P12DefaultNickname
msgid "Imported Certificate"
msgstr "已匯入憑證"

#: VerifyExpired
msgid "<Expired>"
msgstr "<已過期>"

#: VerifyRevoked
msgid "<Revoked>"
msgstr "<已廢止>"

#: VerifyNotTrusted
msgid "<Not Trusted>"
msgstr "<未信任>"

#: VerifyIssuerNotTrusted
msgid "<Issuer Not Trusted>"
msgstr "<未信任的簽發者>"

#: VerifyIssuerUnknown
msgid "<Issuer Unknown>"
msgstr "<未知的簽發者>"

#: VerifyInvalidCA
msgid "<Invalid CA>"
msgstr "<憑證機構無效>"

#: VerifyDisabledAlgorithm
msgid "<Signature Algorithm Not Secure>"
msgstr "<簽章演算法不安全>"

#: VerifyUnknown
msgid "<Unknown>"
msgstr "<未知>"

#: CertUser
msgid "Your Cert"
msgstr "您的憑證"

#: CertCA
msgid "CA (Certificate Authority)"
msgstr "CA (憑證機構)"

#: CertSSL
msgid "SSL Server"
msgstr "SSL 伺服器"

#: CertEmail
msgid "Peer S/MIME"
msgstr "節點 S/MIME"

#: CertUnknown
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: CertNoNickname
msgid "(no nickname)"
msgstr "(無暱稱)"

#: CertNoEmailAddress
msgid "(no email address)"
msgstr "(無 Email 地址)"

#: NicknameExpired
msgid "(expired)"
msgstr "(已過期)"

#: NicknameNotYetValid
msgid "(not yet valid)"
msgstr "(尚未過期)"

#: CaCertExists
msgid "This certificate is already installed as a certificate authority."
msgstr "此憑證已安裝為憑證機構。"

#: NotACACert
msgid ""
"This is not a certificate authority certificate, so it can't be imported "
"into the certificate authority list."
msgstr "這不是憑證機構的憑證，無法匯入到憑證機構清冊。"

#: NotImportingUnverifiedCert
msgid ""
"This certificate can't be verified and will not be imported. The certificate "
"issuer might be unknown or untrusted, the certificate might have expired or "
"been revoked, or the certificate might not have been approved."
msgstr ""
"此憑證無法驗證，所以不能匯入。憑證簽發者來源可能不明或不受信任、已過期或廢止"
"或是未受認可。"

#: UserCertIgnoredNoPrivateKey
msgid ""
"This personal certificate can't be installed because you do not own the "
"corresponding private key which was created when the certificate was "
"requested."
msgstr "此個人憑證無法安裝，因為當憑證要求時沒有符合的私密金鑰。"

#: UserCertImported
msgid ""
"Your personal certificate has been installed. You should keep a backup copy "
"of this certificate."
msgstr "您的個人憑證已安裝，並請備份好您的憑證。"

#: CertOrgUnknown
msgid "(Unknown)"
msgstr "(未知)"

#: CertNotStored
msgid "(Not Stored)"
msgstr "(未儲存)"

#: CertExceptionPermanent
msgid "Permanent"
msgstr "永久"

#: CertExceptionTemporary
msgid "Temporary"
msgstr "暫時"

#~ msgid "SSL Server with Step-up"
#~ msgstr "有 Step-up 的 SSL 伺服器"

#~ msgctxt "VerifyProtectObjSign"
#~ msgid "Protected Object Signer"
#~ msgstr "被保護物件簽署者"

#~ msgid "User Import Cert"
#~ msgstr "使用者匯入憑證"

#~ msgid "Any Certificate Authority"
#~ msgstr "任何憑證機構"

#~ msgid "Object Identifier"
#~ msgstr "物件識別符"

#~ msgid "NULL"
#~ msgstr "NULL"

#~ msgid "Relative Distinguished Name"
#~ msgstr "相對識別名稱 (RDN)"

#~ msgid "Attribute Type and Value"
#~ msgstr "屬性型態與內含值"

#~ msgid "Step-up"
#~ msgstr "Step-up"

#~ msgctxt "VerifyProtectObjSign_p"
#~ msgid "Protected Object Signer"
#~ msgstr "被保護物件簽署者"

#~ msgid "User Import"
#~ msgstr "使用者匯入"

#~ msgid "CA"
#~ msgstr "CA"

#~ msgid "true"
#~ msgstr "真"

#~ msgid "false"
#~ msgstr "假"

#~ msgid ""
#~ "Could not decode PKCS #12 file.  Perhaps the password you entered was "
#~ "incorrect?"
#~ msgstr "無法對 PKCS #12 檔案解碼。您輸入的的密碼可能打錯了？"

#~ msgid "Are you sure you want to install this security module?"
#~ msgstr "您確定要安裝這個安全模組嗎？"

#~ msgid "Module Name: %S"
#~ msgstr "模組名稱: %S"

#~ msgid "Path: %S"
#~ msgstr "路徑: %S"

#~ msgid "A new security module has been installed"
#~ msgstr "已安裝新安全模組"

#~ msgid "Invalid module name."
#~ msgstr "錯誤的模組名稱。"

#~ msgid "Internal security module successfully deleted"
#~ msgstr "已成功刪除內部安全模組"

#~ msgid "External security module successfully deleted"
#~ msgstr "已成功刪除外部安全模組"

#~ msgid ""
#~ "You should make a password-protected backup copy of your new security "
#~ "certificate and its associated private key."
#~ msgstr "您應該幫您的新安全憑證和相關私密金鑰做份有密碼保護的備份。"

#~ msgid ""
#~ "If you ever lose access to your private key by forgetting your personal "
#~ "security password, or by experiencing file corruption, you can restore "
#~ "this private key and certificate from this backup copy."
#~ msgstr ""
#~ "如果您忘了您的個人密碼以致於無法存取您的私密金鑰、或是檔案損毀， 您可以利"
#~ "用此備份以回存私密金鑰與憑證。"

#~ msgid ""
#~ "To make a copy, click OK. If possible, you should save your backup copy "
#~ "on a floppy disk that you keep in a safe location."
#~ msgstr ""
#~ "請按下「確定」開始備份。如果可以的話，您最好備份在磁片上並保管在安全處。"

#~ msgid "(Unknown Issuer)"
#~ msgstr "(未知的發行人)"

#~ msgid "(Unknown Organization)"
#~ msgstr "(未知的組織)"

#~ msgid "The certificate is not trusted because no issuer chain was provided."
#~ msgstr "該憑證未受信任，因為沒有提供簽發者憑證鏈。"

#~ msgid "Netscape Certificate Type"
#~ msgstr "Netscape 憑證類型"

#~ msgid "Netscape Certificate Extension Base URL"
#~ msgstr "Netscape 憑證擴充欄位基本網址"

#~ msgid "Netscape Certificate Revocation URL"
#~ msgstr "Netscape 憑證廢止網址"

#~ msgid "Netscape Certificate Authority Revocation URL"
#~ msgstr "Netscape 憑證授權廢止網址"

#~ msgid "Netscape Certificate Renewal URL"
#~ msgstr "Netscape 憑證更新網址"

#~ msgid "Netscape Certificate Authority Policy URL"
#~ msgstr "Netscape 憑證授權政策網址"

#~ msgid "Netscape Certificate SSL Server Name"
#~ msgstr "Netscape 憑證 SSL 伺服器名稱"

#~ msgid "Netscape Certificate Comment"
#~ msgstr "Netscape 憑證備註"

#~ msgid "Netscape Lost Password URL"
#~ msgstr "Netscape 遺失密碼網址"

#~ msgid "NetscapeCertificate Renewal Time"
#~ msgstr "Netscape 憑證更新時間"

#~ msgid "AOL Screenname"
#~ msgstr "AOL 網路暱稱"

#~ msgid "Email Certificate Authority"
#~ msgstr "Email 憑證機構"

#~ msgctxt "CertInfoEmail"
#~ msgid "Email"
#~ msgstr "電子郵件"

#~ msgid ""
#~ "Could not initialize the application's security component. The most "
#~ "likely cause is problems with files in your application's profile "
#~ "directory. Please check that this directory has no read/write "
#~ "restrictions and your hard disk is not full or close to full. It is "
#~ "recommended that you exit the application and fix the problem. If you "
#~ "continue to use this session, you might see incorrect application "
#~ "behaviour when accessing security features."
#~ msgstr ""
#~ "無法初始程式的安全元件，最常見的原因是程式設定檔 (profile) 目錄的檔案有問"
#~ "題。請檢查該目錄沒有讀寫限制，並確定磁碟空間沒有不足或快要不足。建議您完全"
#~ "離開程式後再修正這些問題。如果您繼續使用此連線，在存取安全功能時可能會遇到"
#~ "不正常的行為發生。"
